突發 馬會又開錯盤

星期六 巴塞隆拿對愛斯賓奴
客+2/2.5? 咪講笑啦 有武球王都受讓？
馬會一定唔小心調轉左 客勝仲要13.5倍
已經約左agent睇樓

咁快燈定先

偽球王小花仲要怕左我地武球王
扮傷笠水

巴打明眼人
我已經按左老豆層樓 準備ALL IN
準備比個驚喜佢 換大屋

55

Sofar無仔踢咁多場愛滋都未輸
今場唔通

自膠 原來上場豬俾閪維

呢個真，巴塞要踢歐聯冇理由咁認真對聯賽最多贏一球就算

搞錯 買完500k佢唔到再買

過來人
而家agent睇緊我層樓

唔好比馬會知自己開錯盤
低調D

屌低水+2/+2.5
遲D實轉到+1.5/+2

武磊帽子戲法

全盛時期既狗會可以開錯幾多次盤

巴塞4-0

打電話去啦

顫抖吧 梅西

而家先睇樓？
我同個agent講話all in左武球王
佢都肯俾我後數
而家已經裝修緊

因為依場比賽依幾日價樓升咗好多，個個都爭住買樓，今日我屋企樓下嗰幾間地產鋪都排哂長龍